下 朗尼又入 傻撚左呀???

回家勁左幾倍 痴線